Title: germany germany - departure/disconnect
Date: 2012-02-29 12:24
Author: marvin
Category: post
Tags: germanygermany, music
Slug: germany-germany-departure-disconnect

Es gibt gute Nachrichten...Germany Germany hat einen Rücktritt von
Rücktritt angekündigt...und damit alle es ihm glauben hat er gleich zwei
Songs von dem nächsten Album veröffentlicht. Das erinnert mich so an das
Konzert von ihm im letzten Sommer. Danke das du weiter machst...

<iframe width="300" height="410" style="position: relative; display: block; width: 300px; height: 410px;" src="http://bandcamp.com/EmbeddedPlayer/v=2/album=3816641942/size=grande3/bgcol=FFFFFF/linkcol=4285BB/" allowtransparency="true" frameborder="0">[Departure/Disconnect
by Germany
Germany](http://grmnygrmny.bandcamp.com/album/departure-disconnect)</iframe>

